沙田新城市-上環爆-元朗恐怖襲擊

沙田事件:

犬隻未過不反對通知書時間,驅趕示威者。
再迫示威者進入唯一能撤退的新城市廣場。
新熊雞放犬入內咬人。
我地仲記唔記得,我地香港人要趕上最後一班火車的情景?

上環:
義士俾人無差別槍傷吐血。

元朗:
對行過的香港人就算唔係至威者,連趕車返屋企的香港市民都俾人無差別攻擊。
被人打到頭破血流。

以上事件,我地係唔係仲要忍?
我地係唔係已經忘記手足?
我地一個個身邊的戰友,因為忍唔住壓力,選擇了以死相諫,自殺,被酷刑。

我地仲有冇出路呀?

五大訴求欠一不可!
追究警方責任,去除一大班食野唔做野的,反香港的差老。

727,我地唔係要做的咩,但唔可以放棄每一位手足。
白色恐怖,我們什麼都不怕,要嬴一齊嬴,要輸一齊輸。

前面,面對幾多挑戰,我地都唔驚..因為我地係香港人。